# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:53+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Are you sure you want to delete this indicator?"
msgstr "이 표시기를 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "Aggregation"
msgstr "집계"

msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

msgid "Round value to tick size"
msgstr "눈금 크기에 대한 둥근 값"

msgid "Screener watchlist"
msgstr "스크리너 감시 목록"

msgid "Add indicator"
msgstr "지표 더하기"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Indicators"
msgstr "지표"

msgid "Are you sure you want to delete all indicators?"
msgstr "모든 지표를 삭제 하 시겠습니까?"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete '{0}' indicator?"
msgstr "' {0} ' 지표를 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Loading indicators"
msgstr "로딩 인디케이터"

msgid "Watchlist"
msgstr "관심 목록"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Add symbols"
msgstr "기호 추가"

msgid "Remove selected"
msgstr "선택된 것을 지우다"

msgid "Clear all"
msgstr "모두 없애기"

msgid "Lock panel"
msgstr "잠금 패널"

msgid "Add alert"
msgstr "경고 추가"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "RTD 수식 복사"

msgid "All above"
msgstr "위의 모든"

msgid "All above + Headers"
msgstr "위의 모든 + 헤더"

msgid "No symbols to show"
msgstr "표시 할 기호가 없습니다."

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "그들을 볼 수있는 몇 가지 기호를 추가하십시오."

msgid "Saved lists"
msgstr "저장된 목록"

msgid "Add new symbol"
msgstr "새 심볼 추가"

msgid "Added indicators"
msgstr "추가 된 지표"

msgid "Unlock panel"
msgstr "패널 잠금 해제"

msgid "Save symbol list"
msgstr "기호 목록 저장"

msgid "Add symbol"
msgstr "기호 추가"

msgid "Clear table"
msgstr "테이블 소거"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Symbol name"
msgstr "상품명"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "기호 설명"

msgid "Symbol type"
msgstr "상품 종류"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "심볼의 에셋 클래스"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "파생 기호의 유효 기간"

msgid "Strike price"
msgstr "행사가격"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "옵션의 파업 가격"

msgid "Exchange"
msgstr "교환"

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "심볼 교환"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "The last tradable price"
msgstr "마지막으로 거래 할 수있는 가격"

msgid "Last size"
msgstr "마지막 크기"

msgid "The last tradable size"
msgstr "마지막 거래 가능 크기"

msgid "Last date/time"
msgstr "마지막 날짜 / 시간"

msgid " Date/Time of the last trade"
msgstr "마지막 거래 날짜 / 시간"

msgid "Bid"
msgstr "매기다"

msgid "Current bid price"
msgstr "현재 입찰 가격"

msgid "Bid size"
msgstr "입찰가 크기"

msgid "Current bid size"
msgstr "현재 입찰가 크기"

msgid "Ask"
msgstr "청하다"

msgid "Current ask price"
msgstr "현재 가격"

msgid "Ask size"
msgstr "크기 묻기"

msgid "Current ask size"
msgstr "현재 질문 크기"

msgid "Spread"
msgstr "전파"

msgid "The current difference between ask and bid prices"
msgstr "입찰 가격과 입찰 가격의 현재 차이"

msgid "Spread, %"
msgstr "% 스프레드"

msgid "The percentage value of spread"
msgstr "스프레드의 백분율 값"

msgid "Change"
msgstr "변화"

msgid "The difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "현재 가격과 이전 종가 / 합의 가격의 차이"

msgid "Change, %"
msgstr "변경, %"

msgid "The percentage value of difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "현재 가격과 이전 종가 / 합의 가격의 차이 백분율 값"

msgid "Open"
msgstr "열다"

msgid "Current day open price"
msgstr "당일 오픈 프라이스"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Current day high price"
msgstr "당일 높은 가격"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Current day low price"
msgstr "당일 최저가"

msgid "Prev. close"
msgstr "전일종가"

msgid "Previous day close price"
msgstr "전일종가"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "이전"

msgid "Previous day settlement price, applicable for derivatives"
msgstr "파생 상품에 적용되는 전날 결제 가격"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "Current day total volume"
msgstr "당일 총 볼륨"

msgid "Open interest"
msgstr "미결제 이자"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "Current day number of trades"
msgstr "당일 거래 수"

msgid "Ticks"
msgstr "핍스"

msgid "Current day number of price changes, applicable for asset classes that do not have real volume"
msgstr "실제 가격이없는 자산 클래스에 적용되는 현재 날짜 변경 가격 수"

msgid "Comment"
msgstr "논평"

msgid "User’s comment"
msgstr "사용자 의견"

msgid "Connection name"
msgstr "연결 이름"

msgid "The name of symbol’s connection"
msgstr "심볼의 연결 이름"

msgid "Last time"
msgstr "시간"

msgid "Time of the last trade"
msgstr "마지막 거래 시간"

msgid "Update time"
msgstr "업데이트 시간"

msgid "Time of the price update"
msgstr "가격 업데이트 시간"

msgid "Action 1"
msgstr "작업 1"

msgid "Action 2"
msgstr "작업 2"

msgid "Action 3"
msgstr "작업 3"

msgid "Average Traded Price"
msgstr "평균 거래 가격"

msgid "Underlier"
msgstr "언더리어"

msgid "Underlier name"
msgstr "언더리어 이름"

msgid "Underlier price"
msgstr "언더리값"

msgid "Cost of carry"
msgstr "기내 반입 비용"

msgid "Position Qty."
msgstr "위치 Qty."

msgid "Position quantity"
msgstr "위치 수량"

msgid "Position PnL"
msgstr "위치 PnL"

msgid "Position profit and loss"
msgstr "포지션 이익 및 손실"

msgid "Mark"
msgstr "마르크"

msgid "Current mark price"
msgstr "현재 마크 가격"

msgid "Mark size"
msgstr "마크 크기"

msgid "Current mark size"
msgstr "현재 마크 크기"
